[民間記者會] 催淚毒煙 禍延我城 問卷調查

得返唔夠48小時炸 但竟然得7000人做左問卷，喺唔喺想政府講催淚煙影響得7000人啊，我地都唔信，所以大家一齊做，做完就叫人做。
民間記者會第六次民間調查
The 6th Citizens' Press Conference Survey

催淚毒煙 禍延我城
Tear Gas are Poisoning Our City

問卷截止時間為
12月1日(星期日)晚上8時

今次調查唔再喺一日限定，喺一連三日，由依家去到12月1日，唔理你喺多數派、泛民主派、少數派、親中派定喺Mon Po狗、催淚毒煙對你嘅影響一定有。所以入黎幫手做份問卷。我哋今次加咗仔女部分，有小朋友嘅手足都可以填埋㗎！！

再一次多謝大家對民間記者會嘅支持！！

推

push

Ok submitted

做佢老母

喺唔喺想政府講催淚煙影響得7000人啊，我地都唔信，所以大家一齊做，做完就叫人做。

叫埋其他手足做

叫緊

得7000人 邊有咁少架
做佢老母

做呀

本土數據黎

冇錯啊 真人數據都拎唔到出黎 咁講咩影響啊

係咪個張人體圖 我地想仔細分

uhhv

做！

Push

催淚水劑算唔算催淚煙？

明白 下次問卷我地會 改善 辛苦今次手足先

Pish

up

pish

pisg

10連自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

push！支持！

done

PUSH